［文宣組衝］有冇人可以同外國記者講下，一直以來係政府唔肯對話

幫手俾全世界知道，拒絕對話嘅係邊一個
因為自問唔識點樣可以比外國媒體知道，所以各位巴絲鍵盤戰士，文宣組幫下手！

Source:

Push

自推

再推

推